幾時開始二手衫多咗個咁好聽既名 古著？

古著係以前嘅衫

日本

日本二手衫叫開古著
傳下傳下咪傳到香港
好似係

即刻高級晒

隔離台好多古著L唔gur二手俾人叫古著
話80年代或冇歷史價值嗰啲最多叫二手

古著嘅標準係咪要公元前

睇3:25，台灣古著要25年以上。香港就應該係單純懶好聽